是夜火鍋 - 權哥火鍋 (12/3)

98蚊/位 ×2 = 198蚊
任飲任食2粒鐘，半隻雞，有青口
上爐才計時間
咬得過！

香港難得的奇才，我都係

任食？不了， 將貨就價

是咪百里香對面個間?

佢羊腩煲係每人加一百定點？

識唔識字？

每舊羊加100

100/煲
我無轉到
如果你有5個人，就平均每人多廿蚊
好睇你幾多人一齊食

Bingo
從來無見你推介

佢做晚市,點去食

謝

又嚟喇！
連登剛剛公佈，今晚V煞同樂日～西九龍總區（尖沙咀至深水埗）
又呼籲谷友們，如無必要，晚上7點後，唔好去上述地點喇！